3M 3311K-55 濾罐呢啲時勢可以用幾多粒鐘？

豬咀出街算

200小時理論上兩星期都得

用埋不織布浴帽剪圓形鋪面既話應該頂到2星期

3311 好似唔夠勁喎

單咀？

Yes

都NF94架

以我所知3311淨係防 organic vapor，所以防到下 tg，油漆氣味嗰d

可能我唔識，但我搵唔到佢防 particle 嘅 standard

單咀用3700+3744 啦，幾蚊塊

咁7093果D又用到幾耐？

講緊邊樣斷貨？